# Laboratorio 6.1: Diseño de la interfaz - Fragments, ActionBar, NavegationView y Recursos #

**Actividad 3 (otra)**

Programación en Dispositivos Móviles

Escuela de Ciencias de la Computación

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingenierıa

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza